推到去國際嗎？

一個手無寸鐵，完全無可能和任何群眾運動的外籍婦女，就咁被推跌......
咁樣係襲擊無辜途人
黑警已經係香港人同居港外國人嘅最大威脅
銅鑼灣商戶拉閘都話係怕黑警

係咪要推到所有外國領事館，令佢地知道本國僑民在香港的安全已經嚴重受威脅，香港已經唔再係安全營商同逗留嘅地方呢？

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！